{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rodem-house-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Rodemhouse gosiwon"
    },
    "text": "ロデムハウス論峴店は、ソウル江南区江南大路120キルに位置する考試院で、TV、エアコン、無料Wi-Fiが完備された客室を提供しています。 宿は江南駅から16分の距離にあり、奉恩寺からは3.3kmの距離に位置しています。 客室にはシャワー設備や無料の洗面用具などの設備が整った専用バスルームがあります。 また、ロデムハウス論峴店からはコエックス(3.6km)や新羅免税店本店(7.3km)などの名所が利用可能な距離にあります。 宿から一番近い空港は金浦国際空港で、約23km離れています。 ロデムハウス考試院はソウル中心部から7km離れたところに位置し、チェックインは14:00から始まり、チェックアウトは10:00までです。 移動距離は直線距離であり、実際の移動距離は異なる場合があります。 ゴルフ場は宿から3km以内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店はどこにありますか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店はソウル江南区江南大路120キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店の客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店の客室にはTV、エアコン、無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店から江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店から江南駅までの距離は16分です。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店から奉恩寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店から奉恩寺までの距離は3.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店の客室にはシャワー設備や無料の洗面用具などの設備が整っている専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店からコエックスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店からコエックスまでの距離は3.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店から新羅免税店本店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店から新羅免税店本店までの距離は7.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店から最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店から最も近い空港は金浦国際空港で、約23km離れています。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店はソウル中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店はソウル中心部から約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ロデムハウス論峴店のチェックインは14:00から始まり、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ロデムハウス論峴店の周辺にゴルフ場はありますか？",
            "answer": "はい、ロデムハウス論峴店から3km以内にゴルフ場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 506
    }
}